cowsep又走數？唔係約咗巴打係hku 見面咩？

Ive仔

聽朝先係呀~